覺唔覺得香港人都係有支那DNA？

香港人有部分係支那種，北方逃離來
但亦有很大部分係百越同百越基因
不喜歡跪拜同屈服
百越當年殺秦30萬士兵
間接令秦亡國

全世界都有非洲大陸DNA添

好過李月民